覺唔覺譚仔肉醬好似狗糧？

似屎

似爛屎

樓豬做乜食人食既野 ?

係俾狗食
但身為人類既我都會食
汪

笑左